夾十蚊登報爭取安樂死合法化，有意請留名

撚有人理咩

留名，我出夠二十

btw毅進星100$

詳細啲ok?

諗住寫封公開信爭取安樂死合法化
例如
777:
我們是一群支持安樂死合法化的市民，現希望政府認真考慮我們的訴求。

有無高手寫封得體少少的信?

唔爭取一定無
爭取有機會有

你邊撚個咁巴閉？大明星？政府高官？

巴閉就唔駛求人夾錢啦

如果係一班末期病罕見病患者出聲都可能有用

Dear HK government,

Here is a letter from LIHKG ID#20816. I would like to propose euthanasia legalized.

Reson and dialectical your idea for why euthanasia should legal.

Best Regards,
id: 20816
8/1/2018

有手有腳行得走得都想死唔係仲得人驚?

支持

你真係想死既 走左去跳樓咩 洗撚用死黎要脅政府咩 得把口

就係唔想跳樓

爭取真普選都講左咁多年啦
你以為登一登報政府就聽咩？ 除非你係姓習啦

希望引起社會討論咋

樓主你搞清咩係安樂死先啦 安樂死係FOR病人架 你呢D生勾勾既人想自殺關安樂死咩事

你應該係爭取政府搞個幫你呢D廢柴無痛自殺既服務

到時中共睇唔順眼既人拉都唔洗拉就安樂死

一步步黎

而家都可以偽造遺書然後捉佢哋上天台掟佢落街扮跳樓

呢個年代洗撚靠紙媒

咁可以點？

你單野係多人撐 係呢度組織宣傳都得啦
又唔涉及政局穩定，你宣傳差佬都唔會搞你

首先你定義點樣為之合資格安樂死

失能

咁你慢慢想下點死啦 我留番d力發個好夢算

btw 知唔知有安樂死旅遊
連呢啲都唔知講咩安樂死

無錢

你draft好哂，會登去邊，要幾錢

搞掂哂我就夾

between，登蘋果定明報好？

你老母俾狗屌，唔夾錢咪過主啦

明報囉，毒果有d垃圾

你獨吞d錢咁點

登咗先收錢，ok?

到時實有好多因為反共而後悔既人安樂死